中文大學正式易名為「香港暴徒中文大學」

梁美芬與有榮焉

WTF

梁美芬

學某個comment話齋
大家千祈唔好將警察總部改名做乜嘢「狗竇」啊、「犬舍」啊、「暴徒基地」之類啊

點樣改名？

在電腦上開啟 Google 地圖，並確認您已經登入帳戶。
搜尋您要查詢的地點，或是在地圖上按一下該地點。
在左側向下捲動，並選取 [提出修改建議]。以精簡模式使用 Google 地圖時，無法輸入建議的修正內容。
按照指示操作。
按一下 [提交]。

睇黎今次中共真係好落力打呢張資訊戰

暴你老母
大陸洗咁多錢先係大陸搞多個香港中文大學呃張沙紙，暴徒？你班大陸呢咪Q入囉

唔識玩 咪亂玩

可以TRACK到

btw點解中大到宜家都冇譴責聲明

Pound of my school

起google正名警犬總部

暴徒中文大學.....藍絲共狗之類需唔需要杯葛?

邊班on9支那人玩埋d on9野比位人入

深圳分店快D同暴徒大學割蓆啦